好多人俾人拉完話現場求片!! 中伏

大家真係小心
我唔識法律
但以我所知，香港行普通法
應該係控方搜證告辯方

幾時開始需要現場片段證明自己無犯法？

照呢個邏輯再講，如果片段影唔到犯法咁鏡頭後犯法又點？完全唔make sense wor

但係呢d post 好多熱心人推post, 大家小心中伏

有無法律巴絲解釋一下？？

推

816 818

依家好似大陸咁...

要被控人士背後律師團隊搜證證明自己無罪

幾時香港變左有罪假定...

所以問人攞片果d 實係狗

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

幫推

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推！！！

應該係比狗拉完用公安條例告?